［伸長貓貓返咗喵星了］【訃報】日本著名長貓「のび子」逝世 享年 18 歲以上

rip

上到彩虹橋都要快樂